唔散個d究竟係咪狗黎

橫掂比人拉都無咩所謂
呃下d義士一起比人拉
轉頭又可以上連登開post分化 屌人唔救

今日旺角絕對係有鬼搞出黎送頭

可能有狗著黑衫現場叫人留

今日先有人影到有黑衫係狗扮
大家仲唔醒水

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
現場要走快d走

留意番
捉到個d都無裝

[Be water] 香港需要有漁民

應該係spy死留係前邊
其他人又唔敢走 一齊比人拉

我都覺得好有問題

串埋一齊睇就好合理
唔該大家比自己判斷
唔好係現場比人喝兩下就驚青 怕比人話賣隊友

push

無大台就係咁
有好有唔好

有好多可能的
a) 義士
b) 狗
c) 特約演員

b，c，應該會表演正式拘捕程序，但off camera 必定鬆到人。

真正義士，請愛惜身體，保護身份。狗/特約演員，惡有惡報，睇路

2同3有咩分別

唔該大家上到前線唔好驚啦
實有人係前面呼呼喝喝 叫你衝 叫你企前d
各位唔該信自己判斷 信琴日討論既結果 保護自己先
不拘捕 不流血先係最重要
比人拉左 唔好以為一定有人會救你

有。特約演員唔一定係香港人，狗先要有HKID先至做到狗。而且非狗的藍絲+收維穩……你明的。